有無人覺得噴漆噴出黎既字個美觀度太低

可能啲街坊無咁厭惡

真係想知玩graffiti果班去晒邊
成日有得噴狗屋呢d咁靚既機會都唔出黎噴